你哋細個學校有冇去過啲工廠參觀？

我冇而家又唔開 想玩下都唔得

可樂廠 益力多廠 卡樂d廠
可樂廠參觀完有可樂飲
但係卡樂b最好玩

益力多廠，個PR姐姐好靚

最鐘意可樂廠

小學嘅嗰陣去過活力午餐嗰間工廠

益力多廠、嘉頓麵包、可樂廠、輕鐵車廠

有 好開心架

有野食有野玩

麵包廠 仲可以整包帶走

可樂嗰個叔叔會問你咩係最好味係有人請嘅嘢飲最好味

淨係接受團體申請肺炎又暫停開放

嘉頓？

朱古力工廠老細仲送咗間公司比我

薯片廠
勁撚正 禮物係成五六包薯片
嗰陣勁開心

咁搞笑

觀塘 唔肯定係咪 都成廿幾年前

中電屌佢老母鳩撚咗兩個鐘睇電 又唔幫我屋企減電費 pk

細個就可能會笑下

去恒香整老婆餅

8/10

去庇護工場探樓豬

我都有參觀過 個老細唔救我

小學假期必備活動

我食咗五箱朱古力都抽唔到入場券

無 老師指幾個人去
永遠指唔中我

有無迫你地食

送咗杯橙汁仔

咁你都幾好彩...難食到爆

有咩好玩？咁細一陣就睇完

小學雞有得返學時間出去參觀
去睇狗屎都覺得好玩

啲可樂特別好飲

去過豉油廠

果到勁遠勁偏僻
諗返起都覺得香港有d咁既地方好神奇

細個兩間發電廠
可樂廠，嘉頓
益力多好似有印象

大個做野就入過同珍同埋星島日報

藍店大家樂

中學嗰陣去過藥廠

cool廠

睇大家樓上嘅留言證明香港
真係好需要有工廠

冇去過
反而成日去文化/歷史博物館

咁都記得 你啱啱中一？

因為我叻咩都記得

關咩感情事?

唔知點解特別記得Qoo個廠
覺得好可愛又好香

麥當勞炸薯條

其實大人有冇方法參觀？

利申：冇做學生好耐 一路都好想去

去學校、青少年中心做義工

幼稚園去過益力多廠好似會請你飲一支益力多

帶隊義工？

最記得係小學去卡樂B廠
有個職員隨手係個輸送帶度攞左塊岩岩炸好又未調味既薯片比我地食
對小朋友黎講真係大開眼界

維他奶 雀巢

以前係香港就參觀過可樂廠 益力多廠同埋 活力午餐
宜家係台灣住就試過做義工陪單親兒童去參觀豐田同埋納智捷車廠同唔記得邊到既發電廠